TG 又入左港鐵通風系統

我決定聽日帶住豬咀撘港鐵

正評：齊齊帶豬咀
負評：本人百毒不侵

721

依家過期tear gas滿天飛，真係要準備多幾個防毒面具旁身